垃圾賤人chc

我已經好後悔尋日喊住求你講話會永遠愛你
但你唔撚配 自私的賤人
你呢世都唔會有幸福會孤單終老
你做既野無論扮得幾好都會有人知你真面目
我祝你比人玩升唔到職 早d死
垃圾

經一事 長一智
TAKE CARE

但呢到唔撚係你FB IG 呀 屌